求救！身上出紅點

手肘手掌手指同腳趾出現左紅點
當中手肘最嚴重 有無師兄知咩事

RIP

上個禮拜個fd都係咁 琴日去完和合石探佢

知唔知咩事

我唔想咁早死

用剩返嘅時間做個孝順仔啦

睇皮膚科啦

水豆

我朋友住係和合石後邊姐 未死得唔洗驚 但係琴日入左醫院做緊手術了

用最生命最後幾秒都要做連登仔

唔知係咪暗病

兩種 同埋細個生過一次
再加上手同腳兩種紅點唔同

最起碼影張相啦

下世小心啲

人嚇人嚇死人